覺唔覺今時今日仲要問路既人好on9?

一打開個google map邊度都去到啦

求先有個睇落廿幾歲既人問我路
心諗六七十歲伯伯婆婆就話唔識用電話姐
你唔好同我講你唔識用google map呀

你唔比流量有問題？

你試過有人開撚住google map 問你嗰個地方點去未？

香港真係好多路痴
不過通常都係女
問下我冇所謂呀

咪撚答囉咁巴閉

屌 香港地見山跑死馬，成撚日跟google行google都fake 鳩我，帶我去D無路入地方

google maps 成日老點人

本人係一個路痴 但成日被問路 我覺得仲on9

前排我第一次落黎香港玩，本身有手機果d，諗住靠自己搵路，廢事煩到d香港人，自己有手有腳唔問路，驚佢地歧視我地d大陸人。跟住我開Apple Map，諗住油麻地行去旺角。點知個apple map點鳩左我去京士柏座山上面，仲搞到我要報警先救到我返落黎。

我決定以後落黎香港照問路，廢時又浪費d警力

試過
不過係呀婆
我有答佢

我試過係後生港女😂

我都試過 跟住問完我路再問我係咪大學生黎
利申 DSE雞

老老77 真係幾多人唔識用google map

唔明點解唔識用
其實要啲咩技術先用到

最後我教佢點睇，邊條街喺咩方向，叫佢跟google map 指示

個定位唔知定左我去邊...
唔問仲可以點喎
第一次去又唔識路

屌你老母

香港嘅城市設計係好撚立體嘅 又有好多小路支路Google Map係冇 或者唔update

咁google左都搵唔到呀ma

我部手機冇電個時點呀?
問人都唔得?
仲有google map得兜大路行，d窄行都入唔到，咁依個時侯問人係咪更加實際同方便呢?